Das Programm extrahiert aus dem Quelltext der Google Standortverlauf
Webseite ( https://www.google.de/maps/timeline ) die gespeicherten Location

Einfach von ----> bis Auswählen --> Start

Setup Datein unter https://gitlab.com/hacklabor/Google_Standortverlauf/tree/master/GoogleStandortverlauf/publish
![er](/Bilder/Standortverlauf.PNG)